情人節，你今晚要食幾錢野？

頭三年次次話唔洗搞，但發哂皮四
今年我醒啦，book撚定枱比埋餐單價錢佢睇，先開心
今晚食個法國菜要兩千幾蚊，仲要餸揀得一個餐
平時頂多值四舊
仲未買花，屯門街市有冇花買

去深圳叫雞千二rmb

平日隻雞只值兩舊

廿五蚊一個人，唔俾加大

暫時$0 激嬲咗女朋友

咁多M記情人

千零蚊啦

頭先見到對情侶食M記 可能夜晚至食好西

自己買靚牛煮比條女食仲抵